[人類大祭典] 今日嘅 GME 係無上限

根據返琴日大鱷用鎖血外掛嘅反應，佢地果種瘋狂嘅反應，為左質底個價，
明目將贍改寫左遊戲規則，叫埋證券商俾幫拖，股票市場唔俾散戶買，
你就知道佢地有幾絕望。

佢地已經豁出去。
而今日只會更明目將膽做多次，
面對明知會出現嘅事實，佢地會瘋狂出於本能地爭扎，沽落去

如果係咁，你手頭上用緊邊隻證券商，就已經決定左你今晚嘅身份。
因為只要你可以買賣到股票，你就係「大鱷」直到收市。
只要你可以不斷撳掣，高賣低買，你就有無數嘅錢，
因為有一班都係已經豁左出去嘅傻散，完全唔介意你踩住佢上，
「請你搵多啲!」
佢地都明白你，因為佢地都經歷過依種感覺，
血壓跟住條線上上落落，瘋狂斷溶，手都震埋，個人就黎暈果種，
可以買起全世界嘅感覺，唔可以放過佢，YOLO，孖展!!
「要再搵多啲!」
一個人喺房度，不斷撳掣，見住個數係咁上，你開始想CAP圖，想去話俾全世界知，我搵到好多錢啦，我好叻仔，可唔可以搵人去讚我? 好想話俾我愛嘅人知，我可以做到啦，之後可以做到我一直想做嘅事，原來只要買GME就得，原來只要撳個掣，我就可以咁，我就可以成為人上人。
「你要搵多啲!」
撳到個人開始無感覺，咁簡單嘅事，點解你地要SH 唔炒賣，佢地係咪ON9 ，過多陣直插果陣咪又要人踩心咁走，咪又係做返窮撚，入得股市有錢都唔搵，FREE MONEY，點解唔撳掣收錢袋袋平安，點解呀?
「因為現實係咁，只有大鱷先可以買，佢地永遠都可以買起哂所有我地珍貴嘅野，買起我地條命人生理想未來自由時間制度，所有野，而我地只夠去賣，賣哂俾佢地，一個不剩，我地無得揀。」

「吓!? 點會無得揀，唔賣咪得囉。」

果一刻你終於知道點解佢地唔再撳掣，你自己已經有咗答案，因為答案其實都係一樣，
即使個個都知最後嘅結局會係人踩人走，好恐怖，會有人跳樓，會輸哂，你都已經接受左。
「只要一日 GME 個股價都係有無上限嘅可能性，佢就代表住可以買到世上任有事物理想，講緊嘅係無論過去、現在、未來，所有可以標到價錢嘅野，佢都買得起。只要你肯撳個掣賣左佢，所有野都係你。」

「但我地知道為左要保護自己認為最珍貴嘅野，就得一個答案，唔賣!
我未必知道佢係咩野，我可能未搵到，但我只係知果樣野嘅珍貴程度，我人生入面有野係你買唔到，你搵成個世界同我換都換唔到!! 而我今晚就要證明俾你睇，依樣野係的的確確存在過!!即使只有一日，只有一個鍾。」

而且...

唔係得我一個唔賣。

所以，今日嘅 GME 仍然係無上限。

可能係最後一日 ? 哈
GME 你標幾多，果個就係定義你自己嘅價格，仲有幾個鐘，
佢最貴係而家。
所以點解要買一股入場，因為已經不枉此生。

因為，今日嘅 GME 仍然係無上限。

推呀

今日嘅 GME 係無上限!!!!!

想像下今晚會發生既事!!

YOLO !

有一股嘅人，已經YOLO左，
可以買到個願望機

set左5萬
聽日食餐好既

要破巴群A股份 股市最貴果個!!
GME都買唔到 你地既志氣

食飯緊要呀，影相留念
有今生無來世

屌 幾到買到呀

邊到買到

盤前 散戶專區 琴日都買到，
今日盤前，你用開咩野買?

琴晚最勁嘅係SOFI，成場都買到
收市前最尾一個鍾 W BULL, TD AMERITRADE, FT 都得
盤尾我訓左

哭撚左

無上限就可以代表著所有野，
入一股就得，仲有得買佢 已經夠癲

有GME喺手? 已經搵到你想要嘅野?
歡迎你進入祭典，仲有個幾鍾，HAVE FUN!!

而家嘅 GME 係無上限!!!!!!!!!!

以為自己入講故台

YOLO!!

自己諗左好耐，
點解唔收錢，點解要SH，
點解要咁對自己，咁諗唔開，撳個掣所有野都係你
當琴晚就黎廢紙果陣，好後悔，一直睇GME
之後女朋友搵我，我就發現原來最珍貴嘅野就喺身邊。
個答案就出左黎。
希望大家都搵到，生命中 SH GME 嘅理由。

仲有一陣，唔落價係賣唔出嘅，諗清諗楚!!